[CLS]岩岩youtube無啦啦彈左依條片俾我

依位師傅中撚到仆街
人若不信辛苦事，何能取得保安寧。
大家要堅持落去

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢